召喚熱愛淘寶的親[15]先google後發問,禁講集運只講產品

此乃正常用家討論POST,謝絕伸手黨,無正常智力及手跛者請上一頁好行夾唔送及開POST提問

此帖可能會受到部分人仕惡意騷擾,請自行進行封鎖

伸手前請先GOOGLE,唔岩心水請講返你已經GOOGLE左,最好拎D你睇過既野,話比人知你想要邊D野同唔想要邊D野

因為之前幾個POST講集運既反應唔係咁好,所以都係分返開講
集運POST:

陳年淘寶excel link

新手請睇左以下需知先
此帖用於：分享你淘寶既野，毒害一眾巴絲打
從而令佢地大灑金錢 出完糧未到月中已經要捱麵包
自此跌入淘寶呢個無底深淵

上回:

lm

NEW POST LM

LM

quote]屌 琴日完成埋個present 終於有時間打包膠

[/quote]
想求水砲link

想求水砲link[/quote]
充電電池好用？

今日上個post 推得咁快，黎唔切呢面

七星陣一個

岩岩買左，用神器可以減120
之後一淘可以返14
姐係34蚊就買到

買呢d晒錢 我都有個

sorry quote左圖

而家可以QUOTE圖

新POST留名

why

買左幾錢？

求神器

前幾POST 有 追下先

咩係神器

頭先先追完上個post
原來咁多巴絲都鐘意玩sm

憤怒咁包膠

話說想買件厚既挺身T著

呢件講到天花亂墜

結果真係厚過我張被

抹地都嫌佢難乾

留返個名先

留名

點伏法

厚到PK啊 完全係冬天料整夏天衫

有冇link 驚中伏

之前買落

情趣黎

做你地男朋友就正

啲道具塞滿成個櫃筒
有次比隻貓摷左條狗尾出黎

我好奇男友中意嗎

男朋友屋企成個櫃都係添 已經櫃筒唔夠用
不過除左衫之外其他野真係唔敢淘

綁下手仔都唔得？

有無其他靚衫推介 買親都爛布

反而係絲打自已買，而唔係巴打要求玩

有新鮮感

我皮膚好易敏感 啲料雞小小都唔掂
要用日本仔野

呢套貴，不過話係正版，追求款嘅找相似搵

我係比女友發掘我s性

咁你戈啲真係情趣黎咋喎 唔係sm

金菇好正 但好似下面個隻正啲

條水晶好靚好透都係380香港鋪頭買唔到咁平🙂

好靚

巴打們你地有無滅蚊燈推介啊

咁sm 唔係下下要綁實晒呀 玩晒滴蠟咁嘅
Sm 好玩在個心態

根本啲鋪頭都係大陸攞貨

買買買

咁你係s定m

入左成人台？

哩啲無撚用架

最尾對鞋求link

想知如果用pps比左錢
之後賣家冇貨交易失敗 D錢點追

想求水砲link[/quote]
等水炮包膠， 想知會唔會爆渠。

充電電池好用？[/quote]

一個字平囉

充電電池好用？[/quote]

【日系经典同款复古中筒马丁靴EME时尚VIVI杂志推女靴】，点击链接再选择浏览器打开

等水炮包膠， 想知會唔會爆渠。[/quote]

點會爆 我前日打左3炮 好似順左好多

最近想淘蒸氣拖把#happy

另外幾年前用阿里媽媽返利
返左幾百蚊返黎
最後會話我資料唔岩
唔比我換返錢

想求水砲link[/quote]

啲水晶點？ 我都有係呢間買 等緊佢到

啲水晶點？ 我都有係呢間買 等緊佢到[/quote]

我買左呢間幾條 百幾蚊貨仔係咁上下 有一Ｄ睇得出優化左 不過粗戴 現家轉左同另一間買 貴少少但係質量好高

好多返利都要實名

應該會自己退返俾你

成人野都可以淘嘅姐

Why not both

我買左呢間幾條 百幾蚊貨仔係咁上下 有一Ｄ睇得出優化左 不過粗戴 現家轉左同另一間買 貴少少但係質量好高[/quote]

求lin
同埋介唔介意分享下你d寶貝？

新人唔敢第一次就買貴野 優化點睇得出

唔敢用

留明

Ironman幾抵屌 放係公司霸氣

之前收到我忘記包膠了

同一粒響自然光下...

唔知算唔算靚...但合我眼緣
第一粒40零蚊、第二粒百幾蚊

整左實左名好耐
以前幾十幾十蚊咁都返到
點知儲到六百幾就返唔到

[url]
[/url]
好想買

點放返褲袋

呢種下雨天氣, 烘鞋器, 同防水噴霧 好有用

天貓積分咩黎，點先有？

係天貓買嘢就會俾 好似係

幾個星期前買咗件冷衫
但送到過黎又臭又濕笠笠
拎完去洗都喺勁臭
咁屋企人就做毛冷生意
佢地話啲毛料差之餘喺因爲啲冷擺咗好多年
先會咁樣 臭到洗都洗唔甩 好似喺旺角啲公廁抹完廁所咁
於是比咗中評 依家個店主又唉又西
點算好 淘咗幾年 第一次遇到依啲事

你既郵寄地址係集運定自己
集運就有得佢

呢間野出名係煩 遲左啲比錢/評論 又係咁

但我見俾好少，一次得幾分。

慢慢儲 一淘加積分一齊用就好回味

邊件3

讚成差評

親您好！非常感謝您購買本店的產品，由於您的收貨地址是集運倉，集運倉是不能發含有液體的包裹哦，所以很遺憾無法給您發貨哦，您看能不能更改國內的地址呢，看到留言請與客服聯繫，謝謝!
真係會拒發

集運黎 想轉差評 好撚煩 日日炸我機

抽卷 抵錢 咁
通常都買野

官集都好大機會
通常都廢事廢 又彈咁就廢

之前見有絲打推薦過Rena小鋪
買左呢件 真係幾高質 質地好滑唔會太薄 同圖冇咩差別 不過我著上身個袖冇咁長 大概係中袖

白波鞋 好似係仿唔知咩名牌 質地唔錯 皮好軟 底唔硬算舒服 行得耐就唔知 如果要著厚襪就最好買大一個size

雨潼掃 第2次買 正

Iphone case 叉電同earphone 位做埋封口 幾仔細 可靠圖印得唔係太高清

咁你都只係比中評 你都幾好心地
我之前又係試過比負評收到類似既野 之後我唔理佢 佢就每日都SD比我 一個星期到就無再SD比我

點解次次包裝都咁大塵 咁污糟

我已經係用私集,佢都唔肯,同佢講埋叫佢貨品寫文具就可以 佢死都唔肯

有邊個倉會乾淨

想轉負皮

好耐之前買左俾女朋友
黑白都有買

白波鞋求LINK

以前買過呢d 都唔錯同平

好大陣伏味喎

有無巴打淘過拼圖框?? 想問下呢間O唔OK
想買返個for 1000塊 72*49cm嘅拼圖

或者各位有無其他推介?

enelong鎳氫電同埋電池盒
幫啲電做緊三次循環之後再做充放測試
希望今晚or聽日可以出到詳細容量report

USB 3.0輔助供電延長線
陣間再出多少少包膠

TV放大器, 未準備好啲F線未用得住

隔熱墊同磁力墊
張磁力墊只係普通白板磁片

導電銀油&送既針頭&磁力墊送既白板筆

DVD機

腳肥都建議買大一個碼
【小白鞋女2017春季新款韩版真皮系带白色板鞋百搭休闲护士运动女鞋】，点击链接再选择浏览器打开

小狗有冇Lin?

買不明牌子線最緊要試清楚佢有冇駁錯線先用落啲貴野度
啲黑心線駁錯好易total lost

--------------

USB電錶同埋2A負載

將佢直接駁牛

線駁牛駁負載
好清楚見到線材損耗
啲線愈長愈易唔穩定就係咁解
btw用唔用條輔助供電喺牛度好似冇咩唔同

駁尿袋
叫唔叫有分別呢...

結果算係有啲意料之外
之後駁電腦試吓推硬碟(當然用啲平手指試咗冇問題先)
同原本嗰條冇咩分別都係唔掂

之後我諗會唔會係我用緊嗰條3.0 Micro-B線有問題呢?
我一直係用緊ORICO透明硬碟盒嗰條跟機線
(
我用咗黎裝隻退役煙條SSD)

之後試吓用Seagate條原裝線
穩定到仆街

屌你老母ORICO

結論: 有咩慘得過一件野你以為佢有問題
點知其實係另一件野導致?

淘過呢間 包裝ok 官集運到黎無穿無爛
我淘白色 50x75cm 個邊有少少瑕疵但唔覺眼既
45蚊人仔我接受到

呢個牌子電唔錯，以前用開三洋都轉用呢隻，差唔多質素但價錢平好多

算係口碑同品質都唔錯
所以呢隻電有個名叫愛老公
三洋就叫愛老婆
平平地用壞/唔見咗都唔可惜

伏就冇乜既 同圖一模一樣 不過著上身靚唔靚就

cut低相向淘寶投訴然後再擺上追評度

你同佢講你用緊嗰間運到無問題叫佢放心寄出啦
利申試過
btw依個問題係關於大陸段物流所以應該可以討論吧

加佢入旺旺黑名嘩啦

再轉就只能轉好評冇得轉負評...

有無朋友淘過俄國罐頭 有2間都唔直送

食物唔會直送香港，用私集ok

有無防水噴霧 介紹一下

我見有成百蚊枝，又有十幾蚊枝

呢件衫我有諗過淘

佢叫我退款 我直接退款搵個FD幫我買

送個負評啦

屋企好撚多強
有冇人買過殺強o既野
我睇過幾間都唔送香港

隔離問

準備爆菊花

電腦椅包膠

有冇人淘寶比錢好lag？

有 成日彈

我想問下呢間啲衫褲得唔得

有無人而家個網好慢？

唔怪得你個名咁熟

張椅未到手

有無巴絲淘過間條衫？邊間可以一戰？
利申:有淘開淨色衫,想轉下款

無…但邊間淨色衫可以一戰

等到頸都長幾粒電終於做完三次循環
開始容量測試

愛老公？

我係雨潼買化妝掃+ 細較剪, 佢直情唔俾我入俾錢
提交訂單 已經話我填錯野, 交易關閉
我第二次買都唔得, 佢客服主動搵我, 問我個地址係唔係集運
我直頭同佢講, 我住香港, 一定要集運
佢整左條LINK 俾我再拍

屌 今日拆貨見到個電話支架中間卡住粒珠個位爛左 卡唔到入去＝廢左
影左相比賣家 佢話會退比我 申請完退款佢無動靜
想睇下佢搞成點 由朝炸到佢晚 明明online緊 都問極唔撚應機
唔係未中過伏 但佢咁態度真係唔撚gur 佢天貓舖黎 上網睇天貓介入好似會幫賣家個邊 我可以點做？

有冇呢種純白有口袋嘅t恤介紹

通常都係拖到系統自動退款
之前買過幾間叫退 都係要等

唔應到時間就自動退款啦,唔使理,通常退錢要較高級話事,愈大間店,客服唔係老細或高層,就話唔到事,只有唔理或hea你,反而細店老闆做埋客服,就好易即時退

影低旺旺對話圖然後搵淘寶介入

所以唔想煩就等吓，唔會唔退

係

邊度有券拎可以平咁多

唔該哂咁多位
之前申請都即退唔係咁清楚

其實點解下下都要亲

會用『親』這個字是因為你不楚對方的名字是什麼
可是又不想叫的太生疏，所以就以『親』這個字來稱乎對方。
並且表示大家都是一家親（人）的意思。

200卷起到

啱呀
仲有天貓分儲

睇錯 唔係天貓鋪冇得儲

其實你地會唔會成日有個諗法

明明我只係買啲垃雜野

點解會用咗成幾百蚊

唔知會唔會條女屌呢又

會
明明d野幾蚊，二/三十蚊
點解埋單會成幾千蚊

有冇巴絲淘過 board game
邊間鋪好/有咩game必玩

已經比人發現左 仲同哂佢d frd 講

介唔介意老翻?

冇所謂 好玩就得

但要16日後先返現？

係返利唔係返現
搞清楚 爭好遠

發覺用graph唔係太show到啲data
或者係我唔識整
eneloop 900mAh電容量測試
分別係807, 813, 834, 825

呢隻怒海求生唔錯 但係第一次玩要了解點玩都要啲時間
主要係玩賣隊友
4-6人玩

呢個BloodBound都好玩 每個號碼/角色都有自己嘅技能
你要估對面隊邊個號碼最細 殺佢就嬴
8-18人玩

阿瓦隆又係估下邊幾個人係反派嘅game
正義方有一個人會知道邊幾個係壞人 但係如果佢身份比反派發現 咁正義方就會輸
6-12人玩

詐賭巫師都好正 投注game 目標係整死人地落注嗰隻
3-6人玩

你可以google下呢幾隻game先 睇下啱唔啱心水再決定買唔買
以上link係翻版架 想買正版去呢間

兩間我都買過 bulygames應該真係正貨 但唔係平香港好多
上面嗰間就質量差啲啦 但都可接受 大概係香港3-4折

返利好似天貓儲嘅分 同淘金幣咁 你今次買完儲落下次買嘢俾錢扣返 好似係

感謝巴打
之前玩過詐賭巫師玩落簡單但係玩落勁興奮

換季又有藉口

有啲貨有原tag 產地又唔喺寫中國

點分真假

等包膠

其實一般來講天貓D野係咪好過淘寶

又忍唔到手

嘩 咁貴

個行理袋

依家睇返都覺得on9 買貴左

有無比較大嘅女裝背囊推介？ 搵嚟搵去都係得啲好柒嘅款

對...買開9.9 至13蚊度...E隻滑身..我覺得唔係幾拎到重野..

請問有無巴絲有淘過男裝間條衫?今日行過uniqulo見到一件要成舊水覺得好貴
跪求巴絲分享

一淘返利左果啲之後點用返？試過好似要連埋支付寶購物卷黎用？

唔同廠唔同料掛..........好似係

第一頁，#4，Q4&Q5

使唔使開個post叫一淘問答區

開乜,D人都唔睇就問
開左都係不斷LOOP果幾個問題

啱呀。

每一頁都見到有人問一淘嘅嘢 咁難用就咪鬼用啦 追下post 都懶，抵啲人唔識用

小型攝影棚，大約22x22cm，有一黑一白背景紙，一排LED 燈

效果圖

小狗宜家張200蚊卷要搶

您好，查看了您的订单，是淘宝后台中差评软件关闭的，显示您的ID好评率太低所以无法付款哦。

交易關閉左

買GU . 一係淘寶GU 有時有特價.

有冇link

GU咩黎,少淘寶唔識野

GU 係品牌嚟，係tmall果邊

GU係uniqlo旗下品牌

補 link
收埋後個樣

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【长柄洗澡刷搓澡巾猪鬃软毛日本弯柄沐浴刷搓泥搓背刷洗浴神器】￥C4cXJFtrFQ￥
買左79果隻幫男朋友擦背

哇 好正 想買好耐
thanks

上年年尾買過,依加封緊塵

我都係上年買，個時RMB35, 宜家RMB19
影細件嘢都ok 嘅

條LINK死左,麻煩搞搞

見有巴打買左俄國罐頭 我都唔執輸

冇事喎
仲開到

如果開唔到，係淘寶 search "尚都拉拉"店名

OK,THX

玩俄食嘅巴打唔好咁大期望
玩過就算

超市午餐肉已經屌打哂全世界$50以下嘅罐頭

玩左咁耐升左上V6

你賣埋野?

有無人試過
可以點解除返
我係咪再無得買野

你比多啲好評
有啲舖set咗比得太少好評既唔比你買，驚係職業差評師
你試下搵朋友買完之後用朋友代付比錢？

無呀，呢啲佢地嘅說話叫差評師
成日俾差評人俾到淘寶block 你ac
你到底俾幾多差評

借左friend 個新acc無差評過喎
舊acc就差評唔多 係有時會退款
試過買PS, AI, Lightroom，佢放個file係有毒嗰d大陸雲端，我淆底驚中毒冇dl先申請退款

係唔係你比d賣家差評左你？
D賣家都會比評語嫁

大陸喺得個啲雲端喺俾用 下次買虛擬嘢就問清楚先

人地俾左你用又退款 我係賣家都差評你

去我的淘寶>評價管理
睇下累積信用同埋信用度幾多%

有無巴打用過呢類手機架？我想知個磁石對手機係咪唔好

用過類似, 電話無咩問題

thanks

我買左個，都吸唔到既

成日都想買盒砌,但砌完又冇位擺

根本無辦法證明你有無dl過
就算你appeal差評/客服介入退款你都一定輸硬

最尾都係cap圖show個防毒bam左個file
買虛擬野大家記得問清楚

btw 舊ac累計信用79，新ac買過兩三次野全部好評左都得17 唔知點count
呢個信用唔夠嘅情況都係1dd舖頭買唔到，天貓嗰d又買到

原來我 好评率：100.00%
可能我好小比差評人地

我會同賣家講，一係退一半錢一係負評佢自己揀

好抵玩，人生總要砌一盒大野
不過唔分袋砌到想自殺

夏天淘太陽眼鏡是常識吧
Oliver people ，做工唔錯，冇花冇鬆
百三人仔都 ok 的
實物圖
包裝盒

眼鏡盒

真身（磨沙黑+灰鏡）

Link

多謝觀賞

d舖有得set bam 唔 bam 低信用用家, 有d舖唔理買家信用照做生意, bam 唔 bam 主要睇買家比同收負評數目同糾紛率, 唔係睇信用, 另外,download 呢d file 我會用 vmware, virtual PC 之類 set 架 virtual machine 去做, 安全好多

可以GOOGLE下,網上面有好多講法,有人話影響,有人話冇問題

睇報導,其實影響唔係好大,最多都係指南針有問題

買左塊高漫1060pro 繪圖板
好緊張

想問下，我買左件衫，佢承諾五日内發貨，18號見到佢發，但個運單no等左幾日都係冇記錄
我第三日已經催佢發，賣家就十問九唔應，最後頂唔順申請僅退款
結果今日物流更新先見到佢物流尋日出左庫，依家到東莞
1. 僅退款申請係咪唔會成功？如果個賣家唔理，最後退左款但貨到左我集運嗰邊，佢有冇得上訴？
2. 咁我依家係咪要焗食件衫？尋日以為到齊嘢集運已經發左貨 我見佢有個投訴賣家嘅選項，有冇巴絲試過投訴成功？

入極都唔夠自己女人買衫

之前見有巴打淘飛科電鬚刨，想問下三頭好唔好用？或者有冇其他牌子好用？

我都想淘電鬚刨

小米ROUTER有冇人買過

唔該巴打 依家完全清楚明白
同埋唔敢搞糾紛
下次dl完virtual pc再買app

其實私集一般都唔會拆件check,如果乜都check仲有生氣咩,你報乜佢就當乜,總之有事海關收左,就係你虛報問題唔使賠,不過又有幾多會查車?所以其實乜都運倒,通常都冇事,不過小心,有d野唔好彩出事可能好大獲,唔係冇左件貨就算,如易燃品出事燒左成車貨,可能比人告到破產,燒傷燒死人更唔知點。遣法品如煙花係形事,煙仔係逃稅,check到可能海關差人上門拉人,當然,博唔博自已決定,雖然通常無事

我仲掉左

有睇囉 係我用集分寶諗住比錢果陣，佢話要用支付寶購物卷，所以上黎問問姐
我會再試試佢

用左一淘之後好似係用唔到支付寶hk,用左紅包積分好似淨係可以用支付寶cn
係有好多呢啲奇怪野

我好多野都係一邊.
VR 鏡, 手指陀螺. 99蚊 LED 書枱燈, anker BT speaker 仔

用緊三頭, 覺得唔係唔夠力.
如果去開日本, 可以睇睇鬚刨 都幾平.

唔好用咩 仲等我想買

我想睇

條LINK入唔到

Yes

煙花有無link

條 lin 時得時唔得
試吓

你買邊隻?
好唔好用

Wechat同人買？

好靚喎 呢隻銀色好old school又有潮味
但真係好厚，個框好似好幼，好似好易斷

有無巴打買過短襪（到腳眼位）質素ok可以share
男女襪都岩

買過呢幾間，唔特別好但叫對得住個價

用緊兩頭
幾貼面
三頭應該更好用

冇得配薄D ？

thx for sharing

有無人買過小米空氣清新機？

指南針有問題咁gps會唔會出事

個人覺得小米野除左尿袋都信唔過

掂喔， 睇下重有無其他款先

1.56 1.61 <--呢d數字越高越薄 好似係

跟呢度巴絲買的 ，好細把、同輕
不過好Q臭 ；快啲落場雨洗洗佢
Btw 見團購 ，老友價$25x 兩把

呢把有好多山寨版

FB 團購你懂的

老友價

唔同senor,應該唔關事

我都係第一次見會拒發,之前我成箱洗單車水都係咁運

100mb果隻 一舊幾水貨仔 中規中矩

香港買個, 一個router 用好多年. 有排用. 小米會send data 到北京........好似係

同賣家講話問清楚集運倉比運咪得

我係間鋪頭度訂左三對鞋
今日收貨發現少左一對
咁我就即刻同翻個賣家講啦
佢就幫我轉左去售後個客服度傾
我唯有又將個情況同個售後講多次啦
但個售後完全唔應我機
我想問 如果佢繼續唔幫我處理
我可以點做？有冇巴絲試過？

想問問各位巴打有冇試過買幾千蚊野之後分期

直接申請退款 唔肯退就淘寶介入+差評

要有大陸銀行卡先玩得呢樣野

下次再要買先再問下先
今次都係買黎試下好唔好用

而家同個售後deal緊，佢覆得好慢
點都好，唔該哂

報告 , 滿意用咗一排, 圓周 42cm 24W燈 , 三色, 色溫, 光度 , 一鍵夜燈, 有搖控. 好滿意.
94人仔 , 送來體積比計 45 x 45 x 14 計我 3.33KG.
再買 2盞 加 1盞細廚房用. 平過香港好多., 好多

呢類燈板, 缺點換燈板時, 香港好似無咩人用, 所以要訂定做後備用.

求link

要另外買塊鐵片

用得大陸野都預左
是鬼但

佢有送埋比我 不過我手機唔用套 直接貼落部機到又樣衰 所以不了
我記得之前係第度試玩過 就算唔用鐵片一樣吸到

佢有附兩塊鐵片

淘寶新手想問嗰啲天貓積分同淘金幣係咪冇用架 thankss
仲有用一淘落單嗰度唔係好明 啲分係咪好易儲架 唔該哂各位大大

我屌 我前2日買左既野 宜家夾埋減左60蚊人仔呀屌

sorry大大我會追下post先

我淘board game淘到停唔到手
【魔界桌游商人】Manila 马尼拉 中文版 包邮
呢個質量仲好過正版但個人覺得唔太好玩

呢間舖個店主幾好人 可以問佢邊款桌遊好玩同埋質量
近排準備淘情書(love letter)同patchwork 本身玩過love letter上咗癮

間店寫係佛山，但發貨係浙江

有無人淘過 山狗 運動cam

5支野成功落香港,係香港買起碼貴1個DOUBLE

電動牙刷

死link

開到喎

有無巴絲買過呢間 好似唔錯

宜家準備淘呢啲 初入坑好多大作未玩過 情書好似都幾正 夠快 買埋先

唔係啊我用一淘app可以揀用支付寶hk比錢
但集分寶一定要用電腦版先可以選擇到依點就有啲膠囉

有冇Nba波衫推介

有冇巴打淘過男仔鞋求舖頭推介
感激不盡
thank you

牙刷好用？

卡坦島超正 但玩開非模型版 個frd有暫時忍住唔買

未用

我覺得好過用先生小姐，因為佢地唔知你男定女

依把？

廢架
利伸 正版BALMUDA同屎米空氣清新機2一齊用
覺得只係一把向上吹既風扇，最多只值400

pish

有冇男綿短褲厚料介紹下

我都想知. 好似成差唔多二百港紙.......

小狗到左 吸左勁多污joe野

幫人買咗張凳，希望唔會爆春袋

我今日都忍唔住買左 199太抵屌
好期待

液體點樣可以寄到黎香港

私集 下次去隔離post問

巴打你一次買咁多
買一兩盒玩下試下質量先吖嘛
不過其實好多間鋪都係賣老翻 要求唔高都可接受嘅 都係志在娛樂

露營Post有好多推介

呢個我買過 exact7ly 係呢款

有咩comment 見佢平過另一間鋪一大截

之前第二間買過 千其唔好貪平買薄身既
同直接背隻落地冇咩分別

買左個高仿arro 22返嚟都唔知用唔用好

想綁支付寶，但唔係好明佢先點運作。
1. 綁銀行卡係咪揀人民幣戶口比較好？
2. 綁咗後，淘寶購物後直接起戶口扣錢？ or 好似充值咁， 銀行卡入錢落支付寶，之後起支付寶扣？

麻煩各位巴打解答一下

有無相睇睇？

聽日
仲未過到自己嗰關

【m square户外旅行硅胶折叠碗刷牙洗漱杯旅游露营野餐餐具 MS-134】，点击链接再选择浏览器打开

好似幾方便 之後見過啲類似嘅水樽 超貴

據我所知好似唔可以綁雙幣卡，一定要大陸銀行卡
2.both 都ok

我呢隻好似係厚版 真係叫做好過無

無記錯，係咪拉鏈位一睇就知係柒版

好似點都要喺最底到加銀色嗰塊防潮墊架可
露營新手，上淘寶買買下裝備就幾舊水

係，流四22個拉鏈闊過紅隧

係就咁叫神器？爬過都搵唔到
定係其實係一淘？

冇乜fd有買board game 之前都係上空中xx玩 但係計落太貴 都係淘黎玩好過

應該會再睇下第二間店睇下邊間評價好啲
不過呢間有買滿送

上得淘寶買不如搵部Asus N56U
一舊水人仔有找仲有Gigabit LAN

開頭我以為係俾狗狗出街飲水嗰啲兜

大中細我都有 完全無用 好麻煩

小狗券可以喺邊度拎？
搵到嘅全部都過晒期

神器又係咩

用緊小米電腦點睇

如果係入門既 我有一張多 你可以同我收 因為我要upgrade上去輕身少少

幾舊水已經算正 如果你要齊裝備 一千蚊樓下搞掂 但係如果你係香港買 二千都搞唔掂

有無巴絲買過

笑撚死我

睇到心郁郁好想買 樓上家人晚晚都有細路喺到跑黎跑去

有無巴打買過呢樣野黎幫部電腦除塵?

好正 係唔係同個D咩共振喇叭有得揮????

有買過 不過放左係到

有冇backpack 嘅分類袋

點解放左係度?
唔好用?

真係細佬仔 ?

即係點

上面咪講咗，條拉鏈闊到好奇怪

今朝用左
始終之前未用過電動
唔太慣

Btw留意下一淘有時有卷攞-20

咩為之闊先

想問有冇巴絲打試過買唔到野??

2017-04-25 13:16:52
亲爱的 XXXX： 您好！ 由于 其他原因 原因，您订单编号为102818000852xxxxx的订单已被卖家xxxxxxx 取消交易。 查看详情？请登陆 我的淘宝>>已买到的宝贝>>订单详情
更多问题 [本信息由系统自动发出 回复无效] [淘宝网 淘我喜欢！| ]

落完訂單,就即刻彈呢個信息~好彩果時未俾錢
然後問番賣家~賣家話系統問題~
叫我遲d再試~我已經兩日都係咁,再搵賣家佢叫我用另一個id 試下
佢d貨全部都係衫同裙果d黎~係得呢間買唔到

呢間野
我唔得比評價姐
日日係咁炸我,追足9條街
最後我頂唔順求其打左2句評價毛收聲

但係我返大陸用回鄉證整咗張銀行卡，但綁果陣又無得輸入回鄉證

唔做你生意

你信譽度幾多？

養狗必備

龜牌唔好咩？ 我都買左一堆....等緊運落黎

有冇人試過用花唄分期？

一定要用支付寶cn同綁大陸信用卡先用到...

想問下搵graddin裙要打咩key word
打咗 晚禮服 晚裝 出咗好多deepv裙

你想要咩裙先 晚裝係好多都deep v

近排好興入膊啲款唔錯
搵幾間睇開既比你
【LMK STUDIO】，點擊鏈接再選擇瀏覽器打開
【TANSSHOP】，點擊鏈接再選擇瀏覽器打開

不過如果你有信用卡既話上zalora睇會好啲 試完可以退 唔洗錢架

【奢华礼服拼接连衣裙】，点击链接再选择浏览器打开

有無人知道點解會咁?
GOOGLE都搵唔到解決辦法
我兩個AC都係咁
新註冊完都未買過野
6個月前申請第1個AC係咁
1個月前申請第2個又係咁

Bad reputation

分期係咪要比利息......
買咩要分期. 銀碼好大?

似係block 左ip

岩岩到
5包成1.6kg

如果唔鐘意deep v, 可以試下<一字領>
之前買過一條去飲 因係唔想著一兩次既衫買太貴

勸你包辣醬落少啲 好撚油加辣

好多間都係咁 煩到喊

我譚仔食3小
呢包完全唔辣喎

pack咁細箱真係好 我第一次買果啲全部pack到勁大箱 好唔愉快 希望好食

我都幫襯過呢間 發錯貨 留中評 佢都煩左幾日 唔理佢就會收皮

平平地試下用下囉
好用咪再買過
BTW呢D係香港買好撚貴

可能我廢啦 但好難食得晒一包 我諗住用雞湯煮

啱啱有條友返現俾我 但係顯示要補完個人資料 姐係用銀行卡認證 無係咪收得皮以後連退款都無得用 定係唯有用番八達通

返現同退款唔同
返現你當係過數，你無銀行戶口又點過
但係退款官方係會你用咩俾錢就退去邊

明白 咁照用番支hk Tks

油壺幾好噴 買第二次 上一個漏漏地

原來幾多巴絲試過
聽晚試下先

有冇巴絲買過寵物欄?睇中呢款唔知o唔ok?

好正咁

學生著返校服咪算囉

繪圖板已到 做緊特價全套135人仔
有保護貼,20支替換筆芯,筆座,清潔布勁多野
連運$170左右好撚抵b
都幾大塊同幾好畫,同之前塊wacom畫落感覺差唔多

支筆係有線?

唔係,只係要插線叉電 叉1個鐘可以用90個鐘(好似係)

有冇男裝銀包推介 細細地就得唔洗太大個

似係

点击链接再选择浏览器打开

有無啲類似喱種簡簡單單嘅遮，同埋有水個面係向外（大陸個啲九成嘅遮有水個面都係向內）
Sorry for 1999

咩叫有水個面向外？

膳水？

見到講開遮
最近落雨幫人喺呢間鋪買左幾把天堂遮
幾好用
賣家又好人
想買遮可以望下呢間

【冰店冰店】，点击链接再选择浏览器打开

唔明咩叫有水個面向外
我通常睇淘金幣半價果D天堂傘

[url]【这个#聚划算团购#宝贝不错:高漫1060PRO数位板手绘板电脑绘画板手写板写字输入板电子绘图板(分享自@手机淘宝android客户端)】，点击链接再选择浏览器打开

玩唔玩到osu?

copy得唔好
開唔到再講

無玩osu唔知,sor
但佢都係有mouse功能既,可以當mouse用

岩岩再睇原來有人同你一樣問題

有無高仿勞力士淘
想買比個fd扮下野
但又搵唔到

我以前買送晒有線無線筆

我明明地

即係把遮摺起\/\ （摺起v中間係遮面）要咁樣， 3摺先做到，4 摺一定遮骨收起向外喎

而家佢五一特價無晒其他套餐

光管用黎照植物?
其實對植物有無用?

唔係好建議買喔
如果你想買反而去羅湖商業城
個度ok 又可以講價

【反向伞双层免持式雨伞长柄男女C型反转伞晴雨两用伞防晒反向雨伞】，点击链接再选择浏览器打开

買家累積信用： 137
好評率：100.00%

應該唔關事掛
唉屌仲未買到

琴日出黃金睇ROUTER最平都係一舊水有隻TP-LINK
好彩冇買小米

有冇巴絲淘過類似D咁既眼部按摩器玩?
有冇用&信唔信得過?
想買個黎玩玩~

有無巴絲買過呢個或者有其他嘅寵物電剷推介
我見其他都係賣5 60蚊
最近老母出左去上堂而家成日幫隻狗仔剪毛

懶得用

香薰好用?

5,60蚊得啦, 返正都係剪得10次8次就唔利, 又要買過新

最好買係幫BB仔剪頭髮果D, 剪頭個位係膠既, 如果係金屬既就好快熱, 辣到D狗會怕左個電剪

我用黎照種子幾有用 會生快少少

但我見啲5 60蚊嗰啲好似無乜力同埋會成日"kick"住

你係咪曾經俾過負皮
我都係咁 所以有啲鋪頭落唔到單

有冇巴打淘過 睡房 座台風扇

超A貨 呢D要秘密LINK 先買到.

想買返條窄腳褲 之前買果啲好多都痴勁多毛 有無巴打推薦下

效果唔錯

係電腦追POST果陣
有D LINK開極都彈個手機淘寶出黎, 唔識同我轉去網頁版既? 但有D又得

有無D , 旅行背包, 斜咩袋. 可放迷你腳架, 相機, 物品. 想要中型空間.
多格. 分享下

無戴開但覺得好假是否正常

仲有冇人有優惠券 每次都搶唔到

Link呢

呢啲卷係無link

神器壞左 仲有d咩可以拎到優惠卷

直播賣賣家攞卷. 有時會比條LINK 你.

試下呢條：

得左！感謝巴打

部IPhone6 舊電開始虧虧地
想淘返舊電換。
飛毛腿是否最好？有無巴絲淘過

呢隻書包我覺得好柒

用飛毛腿未炸死

1516

muji款加濕香薰機vs香薰燈

最近搬左 近海 加上香港本來就咁濕 仲用加濕好似有d不智
但香薰燈驚香薰效果廢 烏絲燈易爛唔環保 價錢又同機差不多

有無用過機既巴打答一答個加濕功能會唔會好勁 機附近牆會唔會濕？最擔心呢樣野

有無人有戶外防水防風透氣又平既風嬲介紹

【春季原宿潮牌纯色连帽风衣 休闲简约百搭外套 防水晒衣男女轻薄款】，点击链接再选择浏览器打开

ed吸塵機仔有冇好介紹?

先唔好理個燈易唔易壞先
你要明呢兩舊野有本質上嘅分別
Muji 果個係水霧 基本上水霧就一定破壞晒精油啲分子，用得呢個就唔好諗咩香薰效果

電爐就唔會破壞精油分子，不過就無左加濕功能
不過品質好參差，始終呢啲要熱嘅野我會買返大牌子，好怕佢開過夜過熱唔識停

我用緊呢個

條拉鏈又死唔哂

我岩岩淘左個水霧 包3枝香精
照你咁講咪無意思？

我都係打算整香間房 個人係度先開

又唔差wor

明白哂 唔該哂巴打
你個個幾型

應該咁講 你求香味係ok 嘅，但係如果你想要精油啲效用就唔洗諗 (例如柑係安眠，咁你用左水霧機就會得返柑嘅味做唔到安眠個效果）

記得千奇唔好log on 買
超貴

用過 垃圾黎
勁嘈又冇力

航拍
【【新品】DJI 大疆 御 Mavic Pro 无人机迷你折叠4K高清航拍飞行器】，点击链接再选择浏览器打开

明白 因為水霧機原理令到佢無哂效果？

有冇代替品?
吸電腦同KEYBOARD D塵,但又唔想拆部電腦出黎

有無啲擺房 真係聞到味嘅香薰介紹 之前秦國買左支25港紙 香就香但一個月無晒

呢個牌子真心好用， 我5年前淘左個3腳都要3百幾

收貨 無伏

Rmb 3x

引體上升杆有冇人買過

用痴KEYBOARD D神奇膠
淘寶都好平，但唔知KEY WORD

係呀 因為霧化呢件事要破壞佢啲份子先做到

咪搵命搏

你講緊插藤枝果隻？？

買過

買咗一年幾日做幾下都未斷 冇事
我65kg 左右

我都有買 正牌 同山寨. 無印. 細機唔算好濕, 但呢期下雨天,我無開來用.....

我買左淘寶部類似無印保濕 我想佢再濕啲

係呀 宜家買左樽廿蚊幾大樽 但無乜味

就係想買呢隻 重你1kg

呢幾日買落，希望到時唔會令我失望

之前俾巴打講嗰部吸塵蟎機吸引到
即刻落單買咗部
呢個牌子叫奧克斯
價錢平過小狗
計埋一淘返現都係150蚊

吸完兩張牀真係好多塵
d塵分兩層
一層係纖維
一層係白色嘅粉，唔知係咪塵蟎
仲有紫外線照射
都ok好用

補多張圖先

淘過仲用緊未死得
不過整到個門框有D印 6X KG肥仔

佢有得俾你揀上羅絲定就咁好似吸盤咁啜實個牆 我就咁扭實佢 做果陣都冇sir過落黎 淨係有時會鬆咗 扭返實佢就可以繼續做 用咗差唔多一年

12點後有$1.9 既蘋果ANDROID數據線...
轉頭俾LINK大家

又黎頭已側包膠，希望今次唔好再打側左啦

先黎男朋友淘左4件衫， 質料係唔錯， polo 另外兩件就偏細…… 同中袖中得怪
黑色果件去左試水，睇下甩唔甩色

拖鞋偏軟同細2個碼……，但著落舒服，買黎有時比客人著
無葉風扇， 抵玩，開到最大會少少嘈，似巴蕉扇，

衣架回購既，中意佢防滑包左膠

訂造模型盒，比灣仔玩具街平1/3， 巴打如果要訂唔好揀“金鋼”果間， 整左1星期話發貨比我，夜啲比單號我然後消失左

搶埋先瞓

我用開呢個牌子 好香好大味好正
不過有啲貴

再黎

呢3樣無影圖， 拖板 會買多個自己用

放左係購物車1年既水靴，終於買左，超滿意唔臭， 搵日落狗屎去試下會唔會入水先

袋質地都幾好， 灰色果個細左啲， 黑色果個好睇啲

keyboard貼好7咁買左注音版…… 拔罐幫老母淘既， 有啲味， 唔知係竹味定咩， 個底既內外都有幾個唔夠平滑，一啲凹一啲凸，好大舊，希望唔影響使用

【蘋果安卓手機電池充電傳輸數據線2合1】，點擊鏈接再選擇瀏覽器打開

等緊張劵出...

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【亚克力防尘罩有机玻璃展示盒加工定做 防尘模型盒 可按图纸加工】￥5tP9rjOwza￥

唔得就search上海好楝亞克力制品廠

漏左呢3樣

酸辣粉係回購既， 果隻麵未食過試下，
電子磅同食物封口條係跟呢度買既，

成功😁😁

冇嘅

點先拎到張卷

apple用到 成日都會話你老番

用到幾耐到呀巴打 貴啲用耐啲都ok

我見佢話會順方向就可以愈扭愈實

好正不過成兩舊水港紙 要諗諗先

有冇男裝短褲推介

好似用左一年左右都未完... 我都唔記得用左幾耐

咁好抵 下一輪試下

等紅油報告
想知似咩味

我禁入去係咁😂

初次包膠

［member]
諗住要嚟剃面毛，剃到損哂，洗面"那"到仆街

外套同恤衫質地都幾好

電批49人仔勁抵玩

張矮凳拎走咗，無影到相，幾好坐[/member]

有無d 外貿運動舖推介？ 好多舊既都執左

直接比負評等佢搵你等自動佢講回錢，你咁樣講佢Cap圖可以上訴返你負評呃錢

Link

我想問咩係神器

想揾可以升降seat位嘅摺椅 有冇介紹

係 好易裝易用 吸得又實

牆吸唔吸到？

【2017春季新款韩版粗跟单鞋女乐福鞋复古百搭流苏套脚小皮鞋女鞋子】，点击链接再选择浏览器打开

買床 地兩吸嘅小狗 係咪抵啲

真係幾抵

好似好正 有冇LINK

有冇人遇過呢個情況？

search : 清潔膠 魔力去塵膠 電腦筆記本鍵盤清潔泥 除塵膠鍵盤泥鍵盤膠
利申買左一舊未用 冇包膠

英菲克可充电无线鼠标静音无声光电男女生电脑办公笔记本无限游戏【包邮】
【在售价】29.80元
【券后价】14.80元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥b5peZtEaSMc￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

同問

此商品已下架
下次有再同大家講

幾正咁

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【带盖分隔陶瓷饭盒微波炉专用三分格便当盒长方形保鲜盒大号密封碗】￥0Nz2rPiXAP￥

買果陣$29.8,依加要$32.8
等收貨

用唔到 係咪無哂無得用？

有無店鋪專賣依類oversize落肩衫？

我40碼 又冇

用咗幾耐？

之前係香港都有買過 不過係商場兩三日promote咁
都係同一隻，用黎整口水雞好正 都幾夠辣 不過差少少麻咁 淘寶買抵好多 28人仔勁大盒 拆出黎嚇親

呢架嘢幾正下，3波空轉可以到38km 我企咗上去之後最快試過30.8km 係幾好玩嘅，唯一唔好就係個brake，少少力㩒落去已經差d飛出去，要好好咁練習下先

洗唔洗過千?

想買個可以吸塵加地 有無巴打買過呢款

我呢隻係35km版 化返港紙要19xx 好少平過1000

記得之前有巴打淘x79底版 有冇報告 爆炸味 想淘塊自己砌

【南极人跑步短裤男5五分裤男士7七分裤速干中裤沙滩裤男大裤衩马裤】，点击链接再选择浏览器打开

絲打們有冇一字膊推介

【我剁手都要买的宝贝（韩范chic风百搭甜美大花朵印花一字领露肩喇叭袖吊带雪纺衬衫学生），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开

【V领一字肩露肩上衣蓝色竖条纹衬衣春季韩版范宽松百搭套头衬衫女】，点击链接再选择浏览器打开

之前買過著左幾次就爆胎

我著左十次都未有事 而加日日著 好方便
我仲要揀左條細碼 我應該著33但揀左32

除左netflix spotify
仲有無D乜野服務類型既野

淘CPU 散片 好低玩.

display card 就香港就平D,
之前淘過二手gtx650 卡, 撞彩...自己再加散熱膏, 用落都唔錯, 最後係新高登賣咗張卡, 換張 1050 ti 新卡香港買.

無留意一排............
依家興呢類機, gopro 迷你版款.

好似幾正啵

有冇男線衫推介，剩色就得

可摺疊四軸飛行器自拍精靈WIFI實時傳輸定高航拍遙控飛機自動懸停
¥258.0

跟機買左

部小狗塵蟎機大家點睇？見依到都好多人買，有無包膠？

我都諗住買

既然你都知好多人買
梗係有好多包膠 我諗起碼4,5個

塵蟎機 , 淘寶必買, 長期都興. 好用 .
親子王國 差唔多要置頂.
三寶
塵蟎機, 掃地機械人, 洗碗機,
又九陽 , 小狗, 韓夫人.

Link Pls

如果有dyson,仲洗唔洗小狗?

想問我依家睇要rmb399. 係唔貴返？
定係你用左一淘？
謝謝

之前有巴打包膠過既標籤機

PCI擋板

正版Fidget Cube
個包裝太易碎

為咗解決屋企有18650同埋有蚊既問題
就買個18650電蚊拍

佢粒電係帶保護板既2000mAh
我唔會用佢
不過都會幫佢做個容量測試

可以申腳出黎叉電
我一樣唔會用佢

就決定畀粒P記B仔佢

有個集分寶問題想請教大家
已經追左post 、上一淘睇FAQ 同 download 左支付寶 app 設定左"優先使用集分寶"
到帳左既集分寶有688
但買嘢俾錢無得揀用集分寶
有冇人知可以點解決 唔該晒

你係咪用手機
要用電腦俾錢呀

頂 岩岩有人問完 無野啦

睇FAQ 話用左折扣卷就無返利

但如果佢張單寫係返利定單 又用左卷

咁會唔會無得返

第一頁幫到你

Thank you 第一頁幾時加左一淘FAQ

按比例都好 呼 成千蚊嫁

幾驚因10$ 失1000$

唔該

如果你真係好驚嘅你提交左訂單唔好俾錢著睇下先

想淘下電滑板，好似幾正咁

有無link

想問下小狗塵蟎機吸地下d塵效果如何
想細細部買黎吸間房

…吸完地下吸張床？

第一頁幫到你[/quote]

Thank you 第一頁幾時加左一淘FAQ

按比例都好 呼 成千蚊嫁

幾驚因10$ 失1000$[/quote]
如果你真係好驚嘅你提交左訂單唔好俾錢著睇下先 [/quote]

睇左話有

但岩岩睇FAQ 話用左紅包會無 淆左下

利申 第一次用 另外知知返現網好唔好用?

【床墊床用天敵吸蟎蟲吸塵器床鋪除蟎儀家用床上強力殺菌小型吸蟎儀】，點擊鏈接再選擇瀏覽器打開

今晚連續第二晚吸
仲係好多塵

不過似乎今晚d白色粉係多過纖維

吸地下同吸牆我真係未試過
不過我諗吸牀會比較適合
因為牀同被都係軟嘅
可以貼實個吸風口

之後有睇過另一隻多功能吸塵機

價錢係貴d
但吸嘴夠多
比較多功能
吸埋地都得
同樣都算大牌子
幾可靠

有無人買過usb分線器 邊隻好
驚充電好蚊

有無人岩?

買左24寸samsung曲茫一個星期唔夠，裂撚左
一千蚊

包下膠先
港榮真係好正 唔甜好好食 ; 鴨舌一包16細包裝 一包一條 食上癮好好食

毛巾未用,星期日行山先試下用 ; 茶果到 荷葉茶買錯咗,本身想買薄荷茶 發雞盲睇錯 不過飲落澀澀地幾正 苦瓜茶屋企人話唔夠苦味 但係聞落好香苦瓜味

煙盒平靚正 不過入煙麻煩少少 ; 鼻毛機都幾好用 不過要剃好耐

懶撚開橙器未用 ; 茶杯絲打介紹 正 ; 蚊燈 開咗幾粒鐘都未爆 等遲啲有蚊再試掂唔掂

牙杯套未上牆用 不過到手幾滿意 ; 吸耳屎機初頭好驚就住用 但係意外吸得幾勁 正

個手機殼幾高質 ; 401膠水跟巴打買 等有用先用

玻璃樽高質,包得好密實,不過開果陣有味 擺一陣就ok ; 個辣椒好香好好味

其如仲有啲 usb3.0 一拖四 ; 收納箱 ; 文具果啲
特別一提 係三年二班 買咗個文具福袋 收到好重以為有咩啲咩,見人地都中好多嘢 仆街 6本簿

2k mon 個隻?

運緊落黎

有無圖?

深水埗都係差唔多價

你話呢

啲網夠唔夠密 屋企有啲好細隻既蚊

而家係咪冇得申請極速返利 已經實名左

會唔會運落來, 震到內傷............

我買左呢個，幾好用👍🏻
AUKEY高通QC3.0快充闪充充电器六口USB智能快速充电头多口一拖六

-----------------
复制这条信息，￥y4g6ZtDMovv￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

我就會唔用dyson 用小狗

紅油燃麵岩岩整左 ……5分鐘後咁既樣……

標籤機求LINK

小狗有紫外線, 加拍打
掃地機械人 完勝 dyson
幾千蚊買dyson 無人去做放係一邊, 太辛苦啦對條腰唔好
機械人 重可以拖地

依家好似興 記憶頸枕

收納後放入袋 變到好細. ......
唔知有無好介紹.

發覺呢隻牌子隻隻味都差唔多味
Btw呢隻麵幾好咬口 或者可以過下冷河可能好啲？

男朋友話我用錯方法煮， 係淥，唔係煮， 仲有包下次試下淥， btw佢煮完會 滑潺潺，質感唔太中意……寛麵可能好食啲

盡早脫離coc魔掌啊施主

佢打左好L耐，4年， 呢排又玩王者榮耀

我諗住買幾十蚊果d

我主要用黎充電唔係過資料

我覺得啱普通蚊用

電蚊拍張說明書話粒唔電少過1200mAh
粒2000mAh電測出黎真係得1218mAh

掃地機械人 有冇推介？

真係無巴打淘開服務類既野?

無啦，訊雷囉

想問下買美國ac定香港好啲

想問小狗仲有冇-200劵

一鳩樣

大家一齊黎post塵

有冇人買過旅行轉插

有 你google下先

組團唔好咩 呢啲好話唔埋

利申 同女朋友兩個自私用family

建議個play list唔同 其他一樣
利申用緊美國ac

追post

我最近淘左依個, 平時用開剃牙, 第一次用鬚刨, 平平地仲要充電式算唔錯

u型枕頭護頸枕 可收納, 去馬.......

神器， 背包有座椅板 以後唔洗同人爭位坐。。勁。
不過個樣唔掂。

追咗好耐post但第一次留言
之前問過有無絲淘過運動內衣
呢次真係淘咗
順便淘埋啲lum sum野

呢張先勁 , 企係到重得
個款正樣D.

好似好掂

收貨包膠記

Tee 會唔會偏長？

淘咗去泰國旅行 算唔算？

Tour?機票？

有冇巴絲有啲相熟嘅高彷波鞋嘅鋪頭
或者有佢地wechat都得
想淘返對低筒kobe黎出街

我覺得係中等長度 好似u記tee咁長

全部用過
黃色果把好雞

建議用呢把,華輝買

好似好難食

我見好鋪頭入面既片,都係用夾把刀介
好唔好用都唔會再買啦,呢D打一兩次就收埋

想要圖

夾把刀,開cat 6好容易介埋入面啲花
btw我唔係有夾跟身
所以要用上面把野

係上邊個巴打條LINK拎左卷再用一淘

有冇平香薰空氣清新劑
日本城十幾蚊個d無乜味
淘十蚊個d勁大人工香味但揮發勁快

超高質porter散紙包
質地好靚 後面多左個格
係拉鏈差啲

其實個味幾好食

到時包膠下個運動內衣
上次買左間0承托力

我平時都用開剃刀，想轉鬚刨
巴打呢個剃得乾唔乾淨？會唔會夾肉？夠唔夠力？

見到有隻泰國直送 平平地唔知堅定流。

我都想要link

好似幾好

隻唐狗養番樓巴打
條毛巾用完記得話我知好唔好用

邊隻都會慢

Sodo:
【睡前福利】现在开抢~
【斐丽】双头锁色自动眉笔【5色可选】沃尔玛39元/支现在券后只要【3.9元】秒杀创新眉笔设计，独创眉刷，一笔成型，持久上色，轻松打造自然美'眉'【送3个眉卡】
现在开抢不用熬夜到0点也可以抢~
---------------------
【领券下单链接】
【点链接领券下单，或者复制整条文字信息打开手机淘宝领券下单】￥AqAFZtyKP19￥

3.9眉筆☺️

岩岩試左把刀仔,好順喎

我想問下呢點解我淘寶比錢果時用左集分寶,跟住就唔可以用支付寶HK?
佢簡直係成個支付寶HK唔比我選擇,收埋左.
唔該巴打

電腦版無事😂

係咁的,完

無得解 人地個setting 係咁

開頭緊係
用得多個口會大
不過你唔係成日用,夠做喇

幾好咁

wechat ID: YG3458

唔係相熟 不過都follow左一段時間
見佢好多款 基本上講得出都有
搵佢買過一對sock dart特別版 質量唔差 行出街呃到人

睇落左右唔對稱 都算舒服

正喎

望左好耐 諗緊點解張凳下面有對腳著住藍色拖鞋 但又冇個身

有無巴打淘過床？ 單人床想換雙人床，ikea個d套闊，要闊120cm既雙人床 淘寶唔知點解一search就成二千蚊張

點解淘寶少左咁多野 係咪有版權果啲貨都落曬架

好期待啲貼！好靚
但on9一問 我基本上一日跌兩次電話落地
所以轉咗用啲超強勁防撞保護貼
如果依啲貼我就咁貼上面 即喺唔拆原本塊超勁貼
會唔會好厚

真係幾靚

199係咪已經最平？有冇再有其他優惠？

未必痴到上去
Btw乜撚野超強勁防撞

有冇人知

我已經識答

過隔離post問

問咗啦

想買0.6米,唔知會唔會反然佢包到要計體積重

用咗＄200優惠券會唔會送多套過濾套裝？

No

送果套同原裝嗰個一樣？

想試肉鬆餅但係有好多間
有無巴打推介

天貓超市直送

一個戶口係咪淨係可以攞一次？

想問支付寶hk係咪一定要$100咁入 即係$100/$200/$300咁

yup

最少100,之後可以50咁跳

Thanks!!!

不過小心有啲收銀唔係好知，我果次個收銀姨姨都唔知可以$50咁跳
佢都係話佢試下

用一淘下單係你確認完收貨16日後啲集分寶就會到帳，到時你係電腦俾錢就會見到有得剔黎用

有冇方法可以再快啲？唔使等16日咁耐

認証咗好似即日有

我都唔知 老豆幫我整
整完依塊貼 試過個電話放衫袋
之後追巴士 成個電話凌空飛起旋轉360度插水mon落地
都無爆mon 又成日高處墮下 都無試過爆過mon
基本上一日兩跌 跌到部機壞 都未爆mon

蘇之潤收納u型枕頭護頸枕 ¥ 49.90
唔係吹氣, 係記憶棉

你不如整條繩掛住係條頸算啦 永無跌

有冇人可以答下，利申，新手乜都唔識

成個on9仔咁

我就係電腦版唔得，咁我得支付寶hk,咁返現果啲錢咪用唔到，浪費曬

等我仲係咁用一淘

用pps 比錢囉
平時啱用集分咪hk 囉

一係用黎比小額單 一係儲到夠多一炮過俾
只要成張單可以用晒集分寶咪得囉 一淘一定冇蝕底嘅

Yoooo!!到咗啦！
但我仲未諗到貼邊個好
幫手揀揀呀 我藍色手機殻 襯邊個好啲

薯粉係粗粉定幼粉黎 好唔好食

最左 ！

可以.
只係唔比人優惠劵

緊係alice

藍色殼緊係襯alive

自膠 係alice.

多謝分享

巴打我睇上面d優惠卷全部都過哂期 自己上一淘搵又搵唔到咁平 係咪仲可以199買到

問題解決 謝各位巴打

如果你有渣打網上銀行,可以用網上銀行由戶口或信用卡轉入去,就可以唔限,試過轉12.2都OK

[member]
多謝晒,裝左好折寶+多多,關左好折寶,多多OK,歷史價格同隱藏卷都work

呢間試下

Alice

包住啲先

自己本身係日本買左佢ultra boost 1600hkd
再係發條買左對一樣款既返黎 就400hkd
結論 發條鞋只係膠水明顯少少
其他一鳩樣

POST D圖出黎得唔得巴打

個底一樣都係咁舒服

一淘個極速達點申請?
我支付寶CN已經實名左 又有2心以上
係個淘寶"安全模型"唔知係邊到睇

好,聽日用

加密

假既個底無咁軟 著上腳一陣先feel 到

係咪左邊係假 ?

講顏色ok?

黑色

買家離手...仲有冇人估

黑假？

Ok 開估
黑真 銀假

係
打keyword，見到想買既野按落去，就得

好似都抵玩喎

求LINK

人地咪講左係發條買

發條 we7佢

冇買開發條, 去到依家已經分唔清邊間都係真發條

分唔到邊間先係真發條 間間都話唯一總店 不如巴打你加密

我都係第一次買，薯粉望落似吉野家打邊爐果隻
好唔好食未知 食完過你知

電子磅係唔係都小米性價比高?

死啦 點解我唔明 app尼 ？

銀色一睇boost就知假啦大哥
當人on9咩
行外人緊係唔知

呢款係全銀

點樣分假?

第一次用鬚刨, 唔知點先合格。

買完返嚟剃過兩次, 都有用剃刀既九成功力。 (我自己就短鬚既)
我用力用嗰三個刀頭壓埋 D 肉都無夾親既感覺
夠唔夠力就好主觀, 我覺得夠既, 因為始終我短+硬鬚, 無落任何野都剃到八八九九。 自己用手 test 過, 都 ok 順滑。 貪佢平平地 40 蚊唔駛所以試下。

尼你老母

有冇淘寶襪介紹？

我著藍褲 坐係地下低炒上去

想問有無相機鏡頭uv鏡推介？

呢個幾好用，可以藍芽連手機app，最重要量到體脂(好似都幾準)。

請問有無太陽眼鏡介紹？
追post見到有但係死咗link
求link

連幾千蚊嘅磅甚至inbody 測體脂都無話準 買個普通野磅重夠啦

體脂磅既呢個都幾好用，至少體重準確
可以測體重、脂肪率、體內水份率、肌肉率、骨重、代謝率

收納袋你點買到9.9?
我擺左係購物車成個禮拜都係12.9

有冇人淘過體脂磅
準唔準架

你上兩個comment已經係，伸手都伸得醒少少啦

收納袋 我 9.4買 扣 淘寶幣，都係去上面果間買。
呢間加咗價。可以去第二間睇。

我朝早撳咗半個鐘都撳唔到券，放棄咗

剛剛用到喎
BTW 要login左淘寶先

點撳

有冇人買過枕頭,比唔比得上貴既

買左Nexus6p電池自己換, 仲買多左套機殼, Total 150人仔, 仲送多張屏幕玻璃貼, 家下d內置電池真係難換, 拆完個殼基本上都好似用唔返, 好彩連機身殼都有得淘, 換完好似又變左部新電話

我都唔得

有無人淘過咩小強藥個d?
屋企好多德國小強

好期待

魚貓家有無link睇睇 上淘寶打搵唔到

我搵唔到

所以我有純用精油嘅香薰機，但貴啲真係

巴打有無興趣？平放比你 全新無用過，仲有層網袋，靚係靚，但唔襯我

【t恤男短袖夏季v领潮装修身半袖体恤打底男士上衣服】，点击链接再选择浏览器打开

唔該晒

貓

我都有用開, 秋冬果時開多, 平時都好少開, 有正品, 山寨品 細果個 .
正品 煙勁好多, 山寨差少少.......

我想問下係咪可以唔洗理呢個定一定要比4蚊嫁？ 新手第一次淘

又唔係你收貨指定時間做咩

唔使比

感謝

掃地機械人有無link?

嘩差唔多成$600 ，我諗住淘寶平平地百幾二百都可以買嚟玩下，都係由佢吧啦 唔該晒

支40蚊魚竿非常抵屌，又送埋個魚攪，試過非常work

芭焦風扇香港平好多.

香港計返雙電池咪又係依個價左右

你打返個件貨個名就搵到 我懶唔想再入apps

OK
我準備買擋珠,中通鉛
另外搵D短D既槍竿,上次買2.1米都覺得長左D

鉛最好買大一g，大陸既公磅唔同香港既公磅，同埋最好睇睇評價，，依間既鉛會𠝹絲

絲打唔好係淘寶買bra啦 好易戴壞胸

絲打有無睇隔離bra post 有啲日本牌子有官方店係淘寶
不過岩岩果個絲打果個似雜嘜牌就真係唔好

屌 本身同個賣家講好左 改埋價錢 點知我唔記得落remarks
佢送左原本個件貨過來
已經交易成功左(我認我笨) 宜家等3號問佢退番多左既錢
btw,因為呢樣野 搞到我心思思想買辣雞 有冇好介紹

如果係我買先唔會用佢粒電
手上有兩粒共田電
做容量測試一粒2095勉強ok
一粒就1268

而家買貴 10 蚊

我覺得bra呢啲貼身野都係試過岩著先好買 唔似衫褲鞋呢啲可以睇款大概知岩唔岩身形，bra個個都係差唔多杯形，但要著上身先知會唔會壓胸

【海尔家用床上除螨仪紫外线手持强力杀菌吸尘器除螨虫除螨机ZC405S】，点击链接再选择浏览器打开

買499 一淘返81
之前睇到個個都買塵蟎機好想買
屋企又要用吸塵機
廢事買兩件野所以買左呢個

可以吸床吸地

吸完床咁ge樣

呢個係入面個filter

幾好用
岩岩睇番又做超級返

件淨色tee個料ok
175-180瘦撚著s岩岩好

有無lin

岩岩都入左個試下

幾錢？

我都跟機買咗

請問邊到仲有優惠卷拎?我爬文見果d 已經失效

岩岩dl左一淘
個app寫
如果呢一年落既單有用佢,可以慳到四千幾

求link
換電要換埋殼？
用左年幾 舊電好似死死地

影棚我間包郵

又買貴幾蚊

我之前分享過，用到依家好似無左9成小強
云杀蟑螂药胶饵除灭蟑螂屋药粉粘贴板捕捉器家用全窝端强力杀虫剂【包邮】
9.90元買一送20

-----------------
复制这条信息，￥O3fPZGb3HNM￥ ，打开【手机淘宝】即可下单

我都係買依隻

就算係都唔出奇
大陸果d人可以七日內無理由退貨，退埋咁多貨唔拎返出黎賣點搞

我果部冇花冇壞
你影相叫佢賠錢喇

你係除咗個枕頭套吸？

鍾意連住就連住 想除就除 懶就唔除 想乾淨d未吸埋囉
吸麈姐 你自己鍾意啦

唔該晒巴打

咪就係 問得黎都吸完啦
唔放心問下店家囉
連枕套又唔會爆炸 唔連都唔會爆炸

求持久力強既電筒推介

[偽少女入]搵到間又平又正taobao shop

話說本人中意D懶少女style衣著
之前喺tb見呢間野D衫好平
E家又轉季 咪試下佢 入手左1件
大約等左2日就到集運點
本身以為咁平應該都係地攤貨
點知一拆開大驚喜
D質料摸到係靚果D 唔識形容
尤其牛仔褲如果料差一望就知
勁高質 著得舒服又靚 勁中意
同埋d衫個tag係中國牌子

有咩mouse 用落正

btw,有樣野真 無彈力 除得好辛苦
中間收腰位無得較 要夾人著 夾就少女 唔夾就孕婦
不過平平地是但試下啦
仲有無絲打買過呢類衫些牙下

啲碎花唔係個個carry到

絲打買邊間？
我都買開手工皂

件外套幾正 我之前都淘左

想問咁多位巴絲打 淘完d電器 塵蟎機，吸塵機果d 係會轉3腳插 定用2 腳轉插就算？

乜都log in曬喇

吸塵機果D自已換左13A插so頭好D，两腳果D吸吸下塵自已甩甩下就無謂

開頭仲諗邊度見過呢段字 見到牛仔褲嗰度就諗起要返去叫人唔好再推po先

天cat 錯價
淘寶開點報姓名$227
用天貓$127

申利：已買

仲買左其他，遲下一次過包膠

買左

白家陳記真係唔掂
聞落黎好香，但係啲粉絲完全吸唔到味
我成碗倒左

大家一齊交換一淘現金券
复制这条信息，打开👉一淘APP👈即可看到😊 Hi,我使用一淘返利很久啦,0丢单,秒到账,送个新人礼包给你,快来看看吧 ￥ca6EI6RYbg￥🌟淘口令🌟

頂 我買左好多

复制这条信息，打开👉一淘APP👈即可看到😊 Hi,我使用一淘返利很久啦,0丢单,秒到账,送个新人礼包给你,快来看看吧 ￥QFGWI6Ebub￥🌟淘口令🌟

用湯煲煮麵

有冇人試過整 效果點

我想問下小狗果到唔比我用官運
佢叫我改做官運倉個地址
我想問下改左既話 佢仲識唔識同我其他野一齊集合？

用私集啦

主人好鍾意 聞到好high

今日著左出街 好舒服 唔錯唔錯

發現自己買埋買埋好多無用既野 洗左好多錢

酸辣粉係咪勁正

過隔離post 先問

點解可以回購
超難食喎

唔怕食病主子？

個煲都係淘返黎 有手柄一齊食，好方便

求link，幾正咁

等撚左成個月 終於返利左俾我
加埋有50蚊 好感動

鬼片

清新棉麻雜物收納筐 6.9包郵, 如果攞券

之前睇宅人食堂介紹過， 都幾好食， 裡面有包荀好大陣味， 唔食可以唔落

反相機包

呢類好唔好用........

其實主要臭味係唔係包荀?
我見D人講臭到幾日都散唔到D味,好誇張

有冇日常居家鋪又平又好
用開居家家唔覺得平

有冇人淘過呢隻麵

好似好正

評論好多繁體字

隻麵759有得賣
不過係齋面 無調味料
買過嚟食 麵質都ok

search 白家食品 紅油燃麵

好食呀， 唔好買粉絲果種

紅薯粉絲 好味 不過份量好撚多 一餅應該夠兩個人食

我試過五六個牌子
覺得好歡螺最好食，湯頭最有滷水香味

幾正，香港有無邊度有得整

有無男裝爛牛好推介
可能依家用晒加密包膠
Google唔到

有冇人買過好用既指甲銼?

真係正咩

整完好似好引人注目

香港邊度有得剩

有冇人淘過?
WORK唔WORK?

另一樣野，唔知大家岩唔岩用

759賣個隻係第二個牌子黎？
我就係見佢有埋調味料所以想試下玩命

應該係第二隻牌子
好似話係台灣嚟

淘咗
吸到塵蟎但對比其他人用小狗感覺上好似弱d
冇佢哋吸到咁多出嚟

我買左小狗 聽你咁講貴50雞都算啦

貴100啊

又到40頁喇,可以黎個大型包膠喇各位
下回已開定

男人買bra

我買左再之前巴打包過膠cheap啲個隻

$48

淨薯粉? 無味?

係 落左包荀成間屋到第二日都係個陣味 其實只係正常荀會有個陣味 我媽媽勁鐘意食 話落埋好食好多

我用雞湯煮

1001推埋佢

Push

擺飾物嘅樹枝架 9.9 幾扺
不過比想像中大舊

婆仔鞋 佢話偏細拍大一碼，點知黎到都大左 要sip 鞋墊

Muji 款啲盒仔，不過佢平好多 呢度5件都係30零蚊，係回購品幾好

訂制嘅puzzle,係見佢平平地11蚊包郵就整黎玩下
不過 人面變做puzzle 有啲不安
(為免自爆畫花左個樣 )